今日返工做做吓野衝咗入廁所喊

我一路讀緊書一路返緊兼職
呢排就黎考試
今日返工做做吓野係到諗究竟曬咁多時間返工係為咗咩
本身係為左攞多啲經驗寫cv
但始終都高不成低不就 做唔到top個批
讀書成績又差少少 career又差少少
個人又冇咩朋友
女朋友又走埋
所有目標都落空
個人冇晒方向 好頹廢
又唔想係屋企人面前喊

你係咪呀最住男演員啲fd?😂
今日返工做做吓嘢個心衝左上199

辛苦你啦

如果你訂俾自己嘅目標令你覺得委屈
不如調整下佢啦～

加油
今日經歷過既 只要唔好放棄 未來一定有用
攰就抖下 想喊就喊
喊完繼續生活

你講乜9

Same

但係明明夠能力
都要降低目標會唔會太可惜

樓主有事記著揾朋友傾下唔好屈埋屈埋

Same
會過去架，捱埋讀完書先啦

最近停一停唔好返工住
專心溫書
考完試先再繼續返工
唔好俾咁大壓力自己
考完試俾一日自己抖抖
諗清楚自己到底想做乜野
然後先繼續返工/做自己想做既野
加油

捱完又點呢
望唔透將來

就返完了
但冇心機讀書

讀緊law

成日諗，如果訓著咗，可以唔再起身有意識就好

我嘅理想人生

讀多幾日就一天都光哂架啦

得返幾日讀就真係大鑊啦溫唔切

早啲體驗社會唔多唔少有幫助嘅 加上自己搵零用，感覺自由啲囉

未畢業前有邊個唔係返鳩工者，屌 畢業後大部分人都係啦

之後睇返只係好少事黎

人生從來都冇意義。特別係香港。

我日日返工都諗緊究竟曬咁多時間返工係為咗咩

我又唔係唔想返工既
只係見到身邊既人都向上爬
而我仲係原地踏步好灰姐

我唔返工既時間又會諗我做緊啲咩
好耐冇做過一啲真係令自己開心既事

咁咪去搵d開心既事做下

不如客觀咁講吓你個人有咩qualification?

on9

而家除左成績好同搵到好工之外冇咩值得我開心

講黎做咩
大學生一個囉

咁你覺得做人冇目標
解決咗你呢個問題咪唔會唔開心囉

樓豬 我既情況同你差唔多 不過我乞食科

通常考試我都停一兩個星期工去溫書

相反係我反而想quit乞食科 去返工好過

一路返part time 一路讀 諗自己讀完可以做咩

識得的朋友一係轉科 一係quit 之後去外國讀

自己就唔知做咩 好頹廢

PS: 冇Market的marketing

爸打，撐住呀。想喊就喊，喊完要同自己講要好好生活，要企返起身，我明白依種冇力感好大，好難挨，其實好多人都係咁，我相信好多人都會有共嗚。有咩想講就講啦，依度大把人肯聽。

full time返工 part time master 兩個finals + project presentation + report

有目標啊
但全部落空

1999 癌

認真人有三衰六旺，俾d掙扎

多謝你
我真係成日喊
但又好討厭自己份人咁負面

有啲咩目標先？
點解會落空？
搵返原因出嚟對症下藥咪解決到問題

其實香港地好多人都係咁
打份工 東家唔打咪打西家
每個人能力都唔同
目標難達成 一係努力做到得為止
一係就惟有降低要求 生活到就可以啦

唔想係到講太多啦
主要係學業事業都差少少...

我返工夜晚夠要返學返5晚
你女朋友走埋 我連女朋友都冇呀
諗下大把人慘過你啦
博同情

冇人話要鬥慘

後生仔唔怕 以後仲有大把時間

大把時間捱

條路同將來都係自已
一步步行就得

辛苦哂你 要加油啊ching

番工是為了搵錢
無錢又點去玩
唔玩咁生存有咩意義

得返幾日仲上連登去溫書啦
不過我聽日都有test
冇溫過

首先要有錢

我仲有兩星期既
但啲野有排溫

生活到就可以太唔上進...

比句說話你終身受用：「
今天不開心沒關係，因為明天也不會開心。」

番工咪有錢

有錢唔代表夠錢

不如講下你想做啲乜

想份人工夠係香港買樓

係香港買樓要量力而為

咁都係要搵錢買樓架啦
利申 公屋仔

加油啦巴打

加油呀

接受自己係凡人，社會小螺絲，依d境況會易捱d！

樓主, 又要讀書成績好, 又要兼職有成就, 個稔法係咪貪心左D ?
有D 野係自己迫自己去稔 ... 書都未讀完, 就講目標 ? 不如先稔下點可以令自己成績好D 先啦 ... 你呢 D 令自己複雜既稔法, 第日畢業出黎做野, 你會仲辛苦 .....
至於女朋友, 車 ... 無咪慍第二個囉, 你依家呢個年紀, 有得玩咪玩, 唔同想結婚生仔呀 ?

你考成點

我份人就係不甘平凡

一模一樣
仲要比人問咁辛苦做乜
我都想問自己咁辛苦做乜

加油呀! 或者搵下啲興趣令自己開心啲

我都番full time +夜晚master. 每次覺得好辛苦嘅時候就諗起當初點解要開始，個理由仲足夠支撐住我。巴打唔好比太大壓力自己，盡左力就可以了， 無論結果如何你人生已經多咗個經歷

有冇suggestions?
其實我好鍾意睇書但已經冇時間冇精力睇

加油

岩岩食lunch 睇左呢個post 喊左出黎
本身返緊份日日12碼既工 加讀緊個pt
最近仲要搬屋同時轉埋工 返工要成個幾鐘 又要考final同做fyp
真係就快頂唔順

我明呀我唔開心都無心情睇書溫書啦 做下運動個人都開心啲 學打拳個啲？

冇咩時間精力學新野
唔係讀書就返工 訓前打下機咁
平時最多係聽歌

我既理由就係想搵錢想向上爬唔想再比人睇唔起

Gpa過3？

yes

其實我算輕鬆
只係人生冇晒方向一事無成咁...

現實咁講呀，宜家高學歷嘅人大把，有master 都唔算得係咩。對我黎講讀master 係希望學啲advanced 野希望可以改變到自己思考。做野只係跟同一套rule 咁做。

但人生係自己既，人生只係為自己負責，唔好覺得番工賺錢為左買樓。咁樣永遠都唔會夠，當你買到，人生一世唔通為左供樓咩，我就唔會想咁做。我只想為自己既夢想前進，唔想人生有咩遺憾，人生其實唔係好長，一番工買樓供樓就冇左大半世人，到你老左好想去玩既能力都冇

如果唔係現實生活經濟唔容許
我都想讀多啲學多啲野

唉所以好迷惘
香港地無錢又點講夢想?

我全職讀緊degree 嗰時都有同學一邊讀書一邊工作，我從來唔評論佢地咁做好唔好因為家家有本難唸的經， 我可以做嘅就係佢問我攞sources嘅時候有嘅都畀佢。 其實我自己屋企都唔係有錢， 但我選擇借政府loan 起碼可以專心學業， 其實出嚟做嘢慢慢還都唔遲， 好過兩邊都要兼顧咁辛苦，我而家全職工作再返part time 都明白呢種辛酸。 同埋你可以控制自己開支，非必要嘅就唔好買減低自己財政壓力。 一步一步就可以走過來

唉唔好提
Test完先知班local有哂答案
自己仲on99咁係到諗邊個先係正確答案
個test係全MC
我係exchange student
後尾個local send哂淨低d chapter既答案俾我地幾個exchange student

exchange既grade唔緊要啦

最住男演員

說話唔係咁講
我地要求最少B-先叫做pass
唔係要返香港retake又要俾錢

加油 生存落去
冇能力改變現狀就捱過佢
多d約朋友去2日1夜既旅行
返下大陸過下大海去澳門
希望對你心情有幫助

利申 我都係 係呢個垃圾香港生存緊

吓B-先pass咁伏

香港真係冇咩地方好去

香港 我地係生存緊 唔係生活

既然覺得夠能力 咁就努力向前衝
唔準喊

人生睇你揀過得舒服定想要捱啲成就返嚟
只要開心 無對與錯 無可惜同唔可惜

一路喊一路向前衝OK?

係呀
Fail2-3科都似

咁你準備defer啦

我自己覺得 如果衝完你都係唔開心
咁何必呢

衝既時候唔開心
衝完或者會開心呢

咁你就屌你老母上進啲啦

已知有一科應該會fail
上堂又聽唔明
唔上堂更加唔會明
淨低既盡人事聽天命

真唔真呀
未聽過人exchange fail

之前都試過
每星期三日返學四日keep咗半年
接住實習chur到每日訓4、5粒鐘又持續咗差不多半年
因為supervisor西 日日好大壓力
差啲比佢一個決定搞到3rd hon
因為忙冇時見朋友 比人杯
所有嘢都不如意
個陣會襯冇人係度喊 好想跳落去就算